乜溝女真係咁難咩？

老實講，我19歲拍到依家既女朋友，大家都係初戀。我當年第一次見面拎到佢電話，WhatsApp 第一句說話係
「依，你張icon咁好j, 想j死人咩 」

果陣心諗仆街 ，太撚耐無同女人講野，出事啦！
點知.......雖然佢d朋友見完之後都叫佢唔好同呢d變態佬傾計，不過佢之後有應我whatsapp,。之後己經去左貓cafe dating,第三次見面已經一齊直到依家。

我又唔令仔，又無180，成個麻甩佬咁，但唔知點解會溝到個令女又有身材既女仔反黎。望見d人為左追個低軟件低配置既所謂女神連樽鹽都無埋，我覺得成件事係好反智

追唔到又話人係臭雞，又唔諗下如果你係女仔，會唔會簡個為左追一個女仔而令自己樽鹽都無埋既男仔先啦

好難

做人大方同有自信就溝到女

有時緣份未到姐

正確，好多mk都樣衰，講野弱弱智智咁都有條靚女友

大膽主動好緊要
利伸 A0

我其實都係個毒撚黎

我A0
你講乜我都唔入耳